5年年資sales engineer人工可以去到邊？

HVAC , lift , 分別幾錢可以去到？

你講緊 lift 定 HVAC . 有無佣

sales定義係9落標唔做project定點先？

Push 同問